藍絲瘋傳一段片段 話人扮流血

藍絲：「美術指導👍🏻👍🏻」

成日斷章取義

藍絲幾時搵返個腦

渣返咩來 藥膏？

唔知

乜黎

咪理佢地啦

煲左太古城隻case 先

割撚哂藍屍啲耳仔落黎試下咪知囉

個廢老谷成日send新野
知道對家點屈我地都好

不過真係好on9

喂樓上 講還講

我都收到 想問片中人其實做緊乜？

[藍屍mode]: 屌你隻耳仔P圖key 落去姐, 呃我唔到既....[/藍屍mode]

我都想知

想反駁

我都想
推到有人講佢做緊咩

蘋果話係咬甩唔係斬甩，成個牙印

屌咁藍絲就係唔聽你講野 連登見到大陸死人都係話抵死 本質一樣 立場唔同

係⋯⋯有片⋯

駁唔到 點睇都似血包

青草藥膏

blocked

等佢地比狗打都唔會打醒既啦

唔係成日話now, cable係黑記咩？點解咁鍾意拎佢哋D片斷章取義，有時甚至亂加旁白？

就算藥水都唔會就咁搵手搽 真係駁唔到

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

藍絲啲片留返樓主同佢屋企人睇就得
大家唔使理
順手block埋樓主

唔使理啲低智商嘅人

呢個女人唔係大陸藍絲黎架咩

send 返呢張俾班仆街咪得

啲藍絲永遠都唔撚識睇live
cut番live啲片出嚟又話係假
個腦唔用就捐去做醫學研究啦 無謂曬咗佢

京萬紅軟膏 都係紅色 消炎止痛藥，不過佢成包血袋咁

唔好理班廢材啦

用下你個閪腦啦屌你老母臭閪你全家比靈車撞撚死呀

有答案了各位

紫雲膏呀！

唔好再叫藍絲，請叫返死土共

街都唔出嘅廢老點會畀人打

仇恨嘅果子就係新耶路撒冷

有咩研究價值先研究下點樣醫返好?

Wfc班弱能人士

紫草膏?

同問
想知真相

係 琴日比FA塗過

係咩黎 用途係點唔識醫學

唔知 佢話新野來
但搽完無乜用 轉頭第個FA抺返

哦哦

如果係真 條友真係影衰晒 唔好講咩不分化 分分鐘專登比人影 去抹黑

因為佢地冇野做

勁

其實藍絲殺左都唔抵可憐

喂 唔好咁快下定論 搞清楚件事先

有巴打話係紫雲膏

自膠 係藥膏

真

搽完之後用風扇仔吹額頭喎，似係藥物囉

研究弱智嘅腦同正常嘅腦有咩唔同

sorry侮辱咗弱智人士

藍絲唔信嘅就話假片假相，信嘅就網上流傳嗰啲fake news照單全收

講真 藥膏都唔好亂俾人用啦
唔明對住個額頭抺有咩用 又唔係洗眼又唔係流血拉傷呢D

人一藍, 腦就殘

就算紫雲膏都唔可以亂用啦
幾時見FA 用中藥
呢D藥膏又唔見得即時見效 又唔知有咩成份
FA 應該處理傷口 用清水洗眼 做即時急救 唔需要用藥囉

又要睇又要屌
啲藍絲group仲要share立場啲live

哦！
不如叫佢扮俾我哋睇吓

on9冇藥醫

祝你俾人斬撚哂啲手手腳腳啲藍絲話你係收錢做假
屋企啲男嘅俾人斬啲女嘅俾人姦
希望你生生世世做中國人屌你老母

有冇人知道係乜
Google 紫雲膏同京萬紅包裝都唔似咁嘅包裝

屌佢都費時

得個15秒
又唔係原裝直播link

鍾意講咩都得

但其實睇唔到係

呢個好似係大陸黎舉國旗架喔

倒轉播？

真呀

我都想入

支持藍絲俾人咬甩耳仔
同811 真嘅，都可以一樣造假

條link死左？

血一定係咁流啦
冇腦真係冇腦

Fc 左個傷者係自己人？定係藍絲嚟

屋企啲藍屍都有sd嚟
有冇巴絲fc嗰啲係乜，又或者揾到條片嘅頭同尾，想有理據地屌鳩班藍屍

下次藍屍打人 有新報復方法

各位 要佢地還耳

支那人咬甩隻耳呀嘛 下次叫另一隻藍屍還番隻耳仔出黎

屌 根本搽野落去個啊姐奇奇怪怪 大家有冇見到隔離live有啊伯又係咁樣 然後又係個漁夫帽啊姐搽啲紅色野落下巴到 做乜柒係咁鬧自己手足 傻撚咗？

叫佢過黎，我地幫佢扮吓囉

可能啱啱俾人噴完面

我屋企都係
我搵到now live 16:56:18 見到女仔額頭已經抹走左d紅色嘢
17:00:00已經吹住風扇仔上擔架 都係無紅色

但唔知有無其他cam影到 now個live鏡頭太遠

無心情再理班智障

不推文

係咪藍絲收左錢，夾好哂叫人影住
之後自篇自導自演？
笑撚左

所以話根本被人搽野個個好撚無辜 隔黎個啊姐就真係鬼鬼地啦

著到咁唔好同我講係fa